泛民將淪落為公務員，乖乖收錢hea

建制又何嘗唔係

係香港法工委

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

a隊b隊一家親

岩！

政治潔癖